覺唔覺得讀過ive就好似浸過咸水咁？

隔住個mon都聞到陣徐

之前有中途入左IVE讀 成個人變晒

change 成 dim ar ???

係咪變矮左？

垃圾ive